其實好多人支持你地，頂住

雖然睇住你地响入面時，有點錯愕
但第二朝一起身就諗起你地
今日放工上fb, 我好多朋友都話不割蓆，亦為呢件事流淚
同事都互send資訊希望製造正面輿論
係你地的純真喚醒左已被社會洗走的稜角
支持
加油
頂住

利申：80後